3DS Dragon Ball Fusions

想買美版，問咗幾間都話要1號甚至8號先有貨

又唔想download eShop住

唔知日版的朋友覺得好玩嗎？